# Just-do-it

Just-do-it
描述
蚂蚁终于忍受不了宇宙总部要回地球了，它叮嘱我不要再编它的故事了，
有啥事直接说，有啥问题直接问就好了，它相信大家都能替他解决的，
毕竟都解决了不少问题了。
好，这次就直接说问题
求一个序列的某个区间中出现了多少不相同的数字。对于一个序列会询问很多很多次。

输入
第一行一个整数T，表示T组数据 (T < 10)
每组数据第1行一个整数 N 表示第2行有 N 个整数ai (N <= 30000, 1 <= ai <= 1000000)
第3行一个整数 M 表示有 M 次询问的区间(M <= 200000)
第4行开始往后M行每行两个整数a b，表示询问的区间[a,b] (1 <= a <= b <= n)
输出
每组数据M行，输出表示结果
样例输入
1
5
1 1 2 1 3
3
1 5
2 4
3 5
样例输出
3
2
3
提示
Huge inpiut ,please use scanf to read.